Jakop Troon kaibap et kadonut Käristaja  Juhan temäle wolgo Jänüd 2 waka rüki 4 waka keswi 6 waka Karro 7 Rubla 90 kopik pango.
Sis sai se tunnistuse ni kui selle naise läbbi selges tehtut  et mitte se wõlg ni suur, enegi 1 wak keswi 5 wakka kaeru piddi ollema, kumma wõlgu kadonut Johani naine üts pool se süggise 1847 ja teine pool 1848 lubap ärra massa. Selle pälle sai manno arwatut et weel 6 rublat pango neide samo täht päiwide pälle massa om.
xxx Pä kohtomees Jaan Sebba
xxx kohtomees Peep Tallomees
xxx kohtomees Peter Kirber
